居然冇人提中學生集會

利申去緊

喺怡和

喂

Push

出面有幾個 但全部推唔郁
明明連登有好多中學生，點解上唔到熱門post

提

推

有冇人去緊

可能冇ac

到左

食緊野

推啊屌你

仆街竟然冇人

嚟緊！推

搭緊車嚟緊

p牌推唔到

全部人同我即刻去啊

我好努力都推唔到

push

幫推

靚仔巴打去緊
I mean 我

加油！

學生 加油

Ga Yau!!!!!

【集思廣益 ‧ 歡迎批改】《維多利亞港民主及人權宣言》- 「對抗中共極端民族主義」

小弟不才，草擬左呢份宣言，岩唔岩用就唔知啦，希望8.31 可以有一份新宣言用
行文或有不當及錯字歡迎大家改善。

知識有限，唔係好識寫可能太集中背景，中國威脅論寫唔到太多，求大神補充
排華行動可以再多啲提議

岩岩睇到蘋果話唔可以再提升到國際層面，要求冷處理，
我地唔可以俾佢咁做，我地要攬炒

加油

塞滿佢呀仆街

嚟緊

p

加油呀

現場要人

老推

飛緊過嚟

畢左業幾年都岀緊
讀緊中學嘅你點可以唔岀

咪就係

去緊

推
中學生加油

中學生加油

快撚啲啊

我都推唔上

好多人上緊去
利申香港站

推 仲有好多老師去

無做中學生好耐

推到自己仆街呀

學生哥加油

我七點嚟係咪收皮
問咗好多post都冇人理

最好早啲嚟啦

唉幫你推住先

中學生集會!!!

推啊

721 811

中學生

推呀

喂 冇人呀 快啲黎呀

中學生既手足

我嘅童顏樣終於有用了

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

大人 家長 學生
大中小學生

推~~~

到咗啦

借位擺

FreeHKLive反送中綜合直播網

大家有興趣可以入去睇直播

去

tui

支那學生？

推推推

出緊嚟

721

因為係P牌

推！

再推

去緊 等我呀

應該冇AC

黎緊 推。

支持

學生加油！

到咗，好少人

姨姨幫手推！

中學生加油，香港嘅未來係屬於你地嘅

P

推
手足小心

扮緊中學生

其實好多都有

中學生力所能及，不要太勉強自己
加油！！

你想講咩

推加油呀中學生

推比中學生

放工去扮下中學生先

Push，先生/小姐，我而家跟據警察通例 Police General Orders 第20章 第14條要求你出示委任證，麻煩請你合作。 如果你無法出示委任證，根據香港法例第228章 第22條，我有合理理由懷疑你干犯假冒公職人員罪。

721,811

推阿

pish

大大聲傳出去啊！！！
【我宣布】中秋開始罷工罷到支爆為止

學生加油你地係香港既未來啦！

出緊啦出緊啦

幫手推

我黎扮中學生ok?

pepe護士男朋友可恥
加油！

推推，學生們加油

恒中嚟緊

係我地香港民族嘅未來

放工過黎

有無支那學生用北話發言

823人鏈 824機場觀塘 825荃葵青

要帶埋黑超

中學生自己會動員

到咗 推!

加油呀你地

學生加油

去呀！

pushhhhh
快啲證明俾人睇我地00後唔係廢青

Push
823 人鏈
824 觀塘

教書L去唔去得

中學生點有lihkg acc

要人！要人！要人！

去！

up

Fight for freedom, stand with Hong Kong
五大訴求，缺一不可；光復香港，時代革命

612；721；811

——————823 死線——————

821元朗靜坐；823 人鏈；824 機場；824 觀塘；825 荃葵青；831 中聯辦；9月三罷

不分和勇！

記得逢星期五同日罷買

pishhhhhhhhhh
support our future

推
警犬敢搞班細路我同佢死過

推爆佢

補緊課，補完四點即刻過嚟

點會無

推到喊

Pish

真係唔知

大把

有無tg

係咪歧視我哋先

嚟緊 推呀屌

中學生頂撚住

加油中學生！

冇人啊屌 快啲黎

推呀推

嚟喇喂 去喇喂

頂住呀

推
推
推

P牌推唔到

支持下班學生! 一齊出去!

推推推推推

香港人，頂硬上

推
推爆佢

放工會過黎

isp email唔難有

同學仔加油

中學生加油
P 牌推唔到

光復香港

推～～～學生加油！

已到

舉遮

人好多歡迎相迎

點解會冇

睇直播啦 我唔係現場答唔到你

仲有 我自己係中六學生 我敢同你講一定有 囗音不正唔流利真係唔出奇 但正常嘅大陸仔落咗嚟讀幾年書 其實已經因為接收嘅信息冇限制到 認清咗事實 若果佢擁護香港文化同價值觀 佢就係香港學生

中學生無ac？

Thanks. 應該積極反滲透

黑警死全家

推推推支持中學生!!

點解我聽唔明條乜噏乜柒

Pishhhh

想幫推，但我P牌

幫手，集氣

好奇一下
宜家全港中學生有幾多人？

幫推了

太老+返工

大家加油

推推

PUSH

中學生加油!!!

約莫20,000個啦

扮

咁熱喺到玩舉遮

中學同學們加油

加油加油

得罪講句 條友好撚煩

200000就差唔多
一屆dse都四萬人啦

講嘢可唔可以俾point 舉遮放遮做乜柒

講經咁款

Google左
大概325000

學生們加油！！

我都想知而家呢個世代有幾多中學生關心政治
不過現場應該唔係中學生唔關事嘅人更多

係到坐緊，屎忽好痛

在

推 五大訴求 缺一不可 821元朗靜坐 822中學生集會 823萬人人鏈 會計界遊行 824觀塘遊行 825荃葵青遊行 721 85 811警黑勾結無法無天

Free hug

推
824 和你塞
824 觀塘

去緊
但真心行動post沉曬

條友係咪仲有排講？

.

收聲啦

聽到想瞓⋯⋯

無大台既民主運動應該有無大台既籌款平台

有無人知佢係邊個
係咁叫人舉遮

仲要計埋啱啱嗰界仲有小六升中一嗰班
差唔多成40萬

我想聽中學生講多D

要戴口罩啊

幾熱

出得嚟都係不滿政府，仲玩咩舉遮

曬呀屌你

好似中學講座

推 加油中學生

推一推, 現場好曬
記得帶遮

如果贊成我上台搶佢支咪，舉一舉把遮

接力下一代加油

仲講乜撚野原諒

條友好撚煩

佢幾時講完

8.22 1500 中學生集會
8.23 19:00-21:00 香港人鏈
8.24 上午 機場
8.24 13:00 觀塘遊行
8.25 14:30 荃葵青遊行

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可
光復香港!時代革命!

大學生去唔去得

有無人去搶咪叫佢收嗲

Come

好感動

你去搶啦喂

612 721 811

推！
學生嘅和理非力量都好重要嫁

仲講緊！！！！

721 811 幫推

有冇人想搶mic

原乜撚嘢諒

共匪冇可能自願改革，只有格硬將佢搓圓㩒扁，共匪宜家對內又豬瘟又蟲災，國內嘅豬同埋生果賣出嘅市價已經貴咗好多倍，對外香港事態已經通曬天又同美國打緊貿易戰，相信宜家共匪正處於1989年六四以後30年嚟最大嘅一次內憂外患，香港係有機會贏

全球民主化其實係歷史發展嘅必然，將來係一定會發生，前題係必須大家都要去為民主自由而努力，正如呢幾百年嘅人一樣，冇佢地嘅努力都唔會令民主得以喺世界擴散，人類歷史發展規律一直引導緊我地，我地要跟住呢個規律，各安其位，做好自己抗爭要做嘅工作，順住呢個歷史規律去走，最終我地一定會為香港帶嚟真正嘅民主自由

加油中學生
你地既力量都係必不可少
見過前線有啲都係睇落十幾歲既人
我記心諗點解佢地唔可以過一個快快樂樂既暑假

收工過黎

搞成咁 仲原諒？

救命，噏乜鳩

推啊 想去

原咩諒呀 講緊嘢個人邊位？

曬死佢地喇

原諒原諒，對屠夫原諒，揸咪個個想點

駁唔到

佢斬人就因為蠢，所以要原諒

齊上齊落啊!

我咪係例子有囉
btw 未去快啲去 人唔夠

咁少？

以前會考一屆有10萬人

轉人啦終於

有無人發現最近呢幾日好多有關運動嘅post都上唔到熱門，大部份上到嘅都係新聞黎，連住尼唔好背後搞咩小動作好窩

屌 終於講完

講緊乜 去緊現場

7仔咪有得賣囉

屌你老母，七百個義士六條人命兩隻眼你同我講原諒？？？

條友係度9up

叫人原諒 淋病

push push

唔是中學雞 去唔去得

九up

連登卡

今晚到

去啦

唔該你地中學生覺得唔對路就去搶咪
今日如果有大台 中學生就係大台

各位小心 保護好自己

返緊工 連登幫你地打氣

嚟啦
我都係度扮緊

加油!

isp email

有無直播？

去緊去緊

有冇學生妹

喺現場呀 推呀 唔夠多人呀

嚟到現場個人都young咗

大撚把

自推

各位中學生加油

哇屌真係唔知

有好多，小妹等緊你

加油呀中學生！！！！

去緊
823 1900 人鏈

周圍都係

中學個email domain可唔可以申請acc

不要說推
試著說
823人鏈 824機場觀塘 825荃葵青

中學好難有 大學就話有email啫

6點先收工

coming

依家出門口

hkbn

咪撚理隻連狗
自己人手嚟 逐個post留link俾多啲人睇到

中學生P牌呀

Tui

推 哥哥姐姐仲唔黎

俾小朋友認識歷史

Pushhhh

ISP

即刻嚟啊

聽日手拖手呀各位

中學生加油，香港未來在你手

全部同我出黎呀
仲未逼爆

請問點扮？

有冇人上黎相認

推啊推

出嚟啦

加油!!!!!

上台相認

著錯色衫

幫推！

搶咪

只限絲打

快d尼快d尼

中學生加油！

我

偏心好咩？

迴旋樓梯見

我嘅話樣細似中學生

推推推 823 和你拖

講笑姐

仲諗住吾係中學生所以係屋企睇live

有心吾怕遲

唔夠人

咁我唯有扮路人路過啦

邊到嚟？

加油!!!

上台搶咪 扮嘉賓

屌講得好撚好

時代革命

就到

中學生集合到幾點？收工想join 利申gard左幾年

推啊屌

有冇人同我小組討論

中學生習會無中學生講嘢 ？

集

小組討論交流意見？？？

在邊

上黎

樓梯

推爆你

撞

日落la, 開始人多

好多人呀屌

周邊幾廿百條樓梯

推一推啦

一陣收工來支持下

啱呀

等我又扮下中學生

最盡右手邊個條迴旋樓梯啊

去到幾點會再有嘉賓發言？

推呀 出黎呀

少推膠post
多推文宣

撇除政府問題，淨係計警隊，再淨係計721 85 811 新屋嶺 CCTV直送，已經夠哂理由比示威者做任何野，包括以武制暴 以眼還眼 百倍奉還

重申七一宣言，設立死線，立即實行雙普選

「勇武派」、「和理非」係角色，唔係派系，理念一致，只係手法不同

唔係仇警，大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

所以，絕對唔需要否認自己係針對警隊，針對警隊就係對準政權。唔通你淨係針對林鄭、唔針對政制，就會有雙普選？

#五大訴求 缺一不可
#唔撤就罷
#罷工罷巿罷買罷課
#我係香港人
#我參與全港四罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#重組警隊 刑事追究 改革監警制度
#永遠不光顧荃灣北角元朗商戶
#抵制一切紅媒相關商業活動

中環定香港站出？

推，

中環

香港

各位唔好搵我
Pepe護士係我隔離

上左樓上

教我點行過去pls

嗰個係你？

6點先放工黎吾黎好

過香港站啊
出咗閘就過天橋

？

十卜十卜

企喺樓梯隔離嗰個

唔係呀
Where you

你咪提下囉，勁

啱啱喺嗰兩支旗隔離

Pepe 護士喺我隔離
各位識做

巴or絲

同學們

學生加油啊

學生哥們加油
對唔住哥哥要番工黎唔到

5點半放工係灣仔衝過黎

巴

你搵唔到我㗎啦

最靚仔嗰個

樓豬死全家

唔出口

你喺邊

同問

各位咁想搵我

樓豬冇心相認，死心了

非gay

俾個Like，支持自己用人手推，希望更多人睇到
不過盡量唔好稱呼同行手足做狗
核爆都唔割，所以我自己會小心用字

今次真係要排學生同無返工既人幫手

喺現場 有冇人知有咩做？

傾吓計

大喊我個名我會出現

去咗搵你跟住啲人已經組曬

小組討論緊

我同學生妹傾下計唔好

係邊呀你

咁你咪去囉

喊我個名即刻出嚟

我都想去 好多學生妹

你係咪戴帽嗰個

幫你哋推

有有live睇

有冇

停止小組討論呀
三唔識七玩小組討論, 個題目又闊
玩多兩次D人唔會再同你出黎

唔撚係呀冇戴帽
唔喊唔出黎

612！721！811！你記得嗎？

【公海】823人鏈：香港之路Hong Kong Way
Telegram Link :
「8.23香港之路」集合點出席人數估算

呢句野好撚有骨

點解我無事

係熱門了，幫推

推!

好warm

快啲過黎啦

仆街樓主，人地組撚晒隊
仲喺到撚手足

支持中學生，加油

撚乜嘢
唔喊我個名我唔會出現

其實中學生集會個影響力好大，上次佔中都係因為差佬搞9集會既中學生而引發

係囉有無人同我組隊

現場大學生多D

撚到我喊

請嗌名

單拖毒撚

Tips
Pepe護士喺我隔離

請填Google Form估計出席人數
請入頻道投票

Q & A
Q1. 我去邊都得, 點知邊度缺人?
A1. TG channel會用嚟作即時發佈~

Q2. 馬路點連?
A2. 不阻塞交通 綠燈連 用創意既手法連~ 又或者唔連~
Q3. 開手機燈點拖手?
A3. 大家一齊右手拎手機 左手拖住隔離既人既右手~
Q4. 幾時要開燈?
A4. 覺得差唔多形成人鏈就開得啦~
Q5. 會唔會有路線圖?
A5. 我地一有確實既路線圖就會公佈~
Q6. 有無dress code?
A6. 無~ 擔心會落雨既人士可以帶傘~
Q7. 除左果三條線外 其他路線係咪你地有份搞?
A7. 係其他網民自發搞既
Q8. 係咪一定要7點到?
A8. 組成人鏈需時都需要熱心既你地幫手! 希望大家可以7點到! 唔能夠7點到既都歡迎到時加入架!!!
Q9. 我果區無集合點 可以去邊?
A9. 麻煩留意Tg channel 邊度唔夠人就去邊度~ 或者3條線隨便去一個位~
Q10. 係咪會有人影相?
A10. 呢個活動既目的之一係想俾全世界都望到香港發生咩事~ 我地歡迎媒體，熱心市民同埋好奇街坊影相~

香港之路 The Hong Kong Way 8.23
19:00集合, 20:00-21-00 組成人鏈
#港島線 #荃灣線 #觀塘線 指定港鐵站外
無Dresscode
唔出馬路，唔塞通道，手拖手企係行人路
如果聽到有熟悉既歌曲(如Do you hear the people sing, Sing hallelujah to the Lord, 海闊天空，光輝歲月等)就加入啦~
各位注意安全，參加者和平理性非暴力，不作出任何違法行為。遇上重大危險人鏈會解散及離開。

觀塘線義工
港島線義工
荃灣線義工
天星小輪
唱歌組

推到散band都未搵到樓主

咁都無200000個簽名？

係囉

嗌我個名

五大訴求！

請

你依家喺邊

有冇人知咩香港站出口出

Reminder ~~

講得好！
香港土生土長都有藍絲仆街廢老！
不論你係邊出世、係咩種族、信咩宗教
只要你係擁抱香港文化同價值觀，就係香港人！

其實幾悶下

我唔理

推 respect

puah

中學生集會係咁上下啦
支持唔同人出嚟發聲

點解

齋坐，湊完人頭走咗

叫班學生傾下計
搵班老師開導
之後寫政府有乜改善

的確幾悶
仲要搵唔到樓主

睇下女女囉難得機會

講範文 🤣

支持各位中學生
加油

823823

著緊白衫亂望驚比人當黑警 不了
依加一碌木咁企緊係到

推 中學生go!

望完，最靚嗰個好似叫katie law

喺邊想同佢影相

依個真
依幾日開咩post都推唔到上嚟

着紙衫，露肚臍，帶黑口罩

呢個都見到

辛苦晒巴打
上班一族黎唔到

同意請手動轉發

管治手段由高調鎮壓轉做高調懷柔、暗地監視咋！！

777開始接受冇大台呢個事實，認清楚捉唔哂抗爭者，所以係好多地方裝cam 𥄫撚住哂抗爭者同普通市民，唔理三七廿一收集哂咁多人既面部身體特徵儲成大數據庫，留返日後大派用場慢慢同你計架！！

DKLM大家快撚D 入定幾十塊面皮日日慶祝halloween啦！［/b]

係咪冇咩大人

我意思係，今日冇咩特別，唔係一定要黎

差你

最靚仔一定係樓主

大家加油

好多人

R字頭覺得好撚warm

823 824 825

老師都好warm

如果中學生集會都打就真係痴線

幫手簽bno平權唔該

好多人放工會加入

Where are uuuuuuu

個咪太大聲有冇人可以搞搞佢

Just want to find someone to chat with :(

好悶wor。。。

Pepe護士喺度

Your clothes what colour ar

Oops black

Take a photo of urself

Find Pepe nurse

I hate u

去緊！

中環咩出口出？

推啊！

中學生加油
光復香港 時代革命

完咗有冇嘢搞

帶咗gear

唔知呢

不嬲都有

Ok

推到散band見唔到樓主

支持中學生！出緊黎支持你地

中環開始多人

幫推

824人鏈

612
721
811

推！！香港既未來就係你地手上

pish pissy ppssy

再推！

再推多次

嬲！

823人鏈 824觀塘機場 825荃葵青

J3

小組討論??

樓主正撚屌

K 出口呢檔「全港大罷課」係社會主義行動的人
佢地又喺度籌款
大家小心

樓主冚家剷

中學生們你地好叻仔叻女呀
叔叔帶你地去睇金魚

lose

勁少人
就輸了

+1

散緊水

放工黎緊

係咪完左？
利申：岩岩收工

823人鏈 824觀塘機場 825荃葵青
831 民陣遊行

有人問我 我就會講

今晚會唔會有衝突

完未？

未

問吓驚有

依家果個計分有d膠

721
811

推～

:((((((((

可唔可以快d講完計分

唔係好想聽

有冇勇武在場

加油啊中學生

著火了

有無人見過樓主真人

暗瘡肥仔嚟

Reli ? 🥺幻想破滅

系

瘦底

let me find u !

加油呀香港未來

真係散水都未見到樓主
懷疑樓主冷氣軍師

我影咁多相

冷氣軍師！

冇嘢啦

唔係中學生都要推

真？

佢喺邊？咩樣？

gchi

其實我都見到你

靚仔

可以！我要錫佢春袋！！！
撚咗我咁耐

I mean me

小朋友講得好緊張

講錯野

絲既歡迎搵我

加油小朋友學生們!!!

823 人鏈啊！！ 人啊 ！

有啲on9走咗去食飯好過

幾位手足講得好好

支持各位中學生加油

推到散band見唔到樓主

加油

其實要9月罷課成功好簡單，
每間學校都起碼有700-800個學生，
咁你本身讀果間學校，只要有100-200人左右朝早著黑衫，
帶護頭gear(基本上頭盔口罩已經得，只係想學校認唔出係你)，
咁佢就冇辦法證明你既身份，就自然冇得抽稱你
直接包圍學校個出入口
咁校方自然會以太多示威者聚集塞死左出入口而唔洗學生翻學架啦
逆勸運動，你我做起

我都好靚仔搵埋我

講真堅係靚仔

問@何君堯老母

感動

其實你有冇睇錯

大佬 你地可唔可以有手尾 幾個垃圾桶附近都見到用完嘅口罩係地下

真係散咗都未見到你

要跟你返屋企！

完全唔知
加油啊

Don’t FF me

搵到我咪得

Yes

已望

屌你我就係想講呢句

Hi

樓主JJ向上擺定向下擺

爆咪

絲打welcome

學術問題

置中

But I have Pepe nurse

咁咪激突

有無腹肌

有冇人一齊食飯

大家好，小弟出左一個行動post，有關九月罷課既建議。
支持既麻煩幫手推下，比更多人睇到
光復學校，圍堵革命。

有

絲ok

幫手搵到樓主就同你食

愛丁堡搵樓主

我係絲

又要行番轉頭

我係白絲帶

你個名

你幾高

望住我個藍色名再讀多次
我
係
絲

真絲定假

182

一齊食飯咪知

靚仔
182
JJ置中
有腹肌

望已失

屌自己食算

因為唔係名校生，理鳩你

我又食

你睇下上面 我咪講咗

唔自爆啊屌你

你係C我而家即刻跑翻返嚟抱住你去食

你俾 我add你

屌咁不如自己食

Tg突然之間爆左好多個人

五大訴求 缺一不可

823 人鏈

Pish!

而家散左未

?

日日都係中學生集會

散咗未

而家唔係現場

Ching已癲

邊個正啲

你已經變咗

你已經癲咗

爆seed幫你推post

有冇人覺得文宣/poster唔應該再用呢啲字體？
上咗年紀嘅可能會覺得唔成熟

中學生冇所謂啦，其他就要正經

散左都推多下

有d阿叔扮學生咁

都有老師嚟咗

各位今日有出席嘅

我都想錫你哋一啖

#Chinazi

屌

連登真係特別多

...
都話Pepe nurse my girlfriend

Pepe nurse